點解香港會變左 罪惡城 sin city

香港幾時變左個罪惡城
咁啱又聽到呢首歌

我走在黑夜沙漠
狂嘯的風砂在颳過 我的脆弱
該怎麼做
奔波路上沒有燈火
默默期待的結果 時不予我
該怎解脫

淹沒在陽光失去的未来
誰意外 誰記懷 誰主宰

這個世界讓我 不再期待
還有什麼值得我存在
不痛快 不爽快
動盪的時代 搖擺 不再感慨
這世界讓人 不再明白
還有什麼存在
不放開 現在未來
我們的存在 最精彩

不想說 不再說 太虛假
放蕩的夢想 失落 委曲的年華
是誰說謊？
不想說 不再說 別流放
失落的情緒 讓人 看不清方向
為誰牽掛？

這個世界讓我 不再期待
還有什麼值得我存在
不痛快 不爽快
動盪的時代 搖擺 不再感慨
這世界讓人 不再明白
還有什麼存在
不放開 現在未來
我們的存在 最精彩

淹沒在陽光失去的未来
誰意外 誰記懷 誰主宰

這世界 讓我 不再期待
還有什麼值得我存在
不痛快 不爽快
動盪的時代 搖擺 不再感慨
這世界讓人 不再明白
還有什麼存在
不放開 現在未來
我們的存在 最精彩

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

Batman

只係想香港變翻正常

我冇野講 我要見律師 我唔會解鎖電話

唔正常左22年喇

利申90後 覺得呢十年 勁加嚴重

一直都存在既野浮面者

好似啲負面野 一次爆哂出黎咁
仲有幾多黑暗面未出黎

推